90後吹水心事健康谷

大家好呀，呢個健康tg谷係新開的
黎緊會慢慢招收新朋友,上限大概30左右，希望谷入面可以聚集一群志同道合既人，男女比例會盡量以1比1既比例 谷入面既人以2X歲為主。

無論大家係讀緊書定做緊野,拍緊拖定單身,我地都好歡迎你地既加入. 谷入面會有聚會，但隨大家意願參加。一切隨心，冇壓力 。聚會性質以健康為主，都係去下食飯野餐，上下cafe玩下boardgame，卜場打下波，唱k等等

我地乜台都可以開，學術台，感情台，吹水台，中學生哥升學既疑問,揀咩科好~ 寵物應該改咩名好,點樣養最好, 咩區有咩好食,最近開左咩新鋪頭,有咩少男少女心事,同好朋友吵左架, 毒丁坐小巴最後座唔夠膽大叫有落,唔識點追女仔, 女仔唔識點比男仔追,少女們男朋友係咪外面有第2個, 咩開心野傷心野,只要你願意講,就一定有人回應你,樂意比意見你。

我地谷既宗旨係希望可以提供一個家庭比大家, 係入面暢所欲言,放低你既壓力,分享快樂.細水長流.

黎緊聖誕節我亦會搞聚會，
一齊食聖誕大餐,一齊飯後玩遊戲,抽禮物! 永不落空，齊齊過個暖笠笠既聖誕
希望黎緊呢個2018年既聖誕節可以有你既加入, 唔好諗咁多啦,填妥份表格啦
期待你同你,仲有你既加入

推推推

推推推推

推推

飯前飯後一推

放工推多推

週末推推

扮工推推推

辦公推推

放工推2推

番工推推推

扮工推推推推

放工推推

星期六推推

飯後推推

推post大大力

開工前推推

番工前推一推

公眾假期推推推

繼續推

慢慢地推

大力推

推🙆🏻‍♀️

推推post

努力推

晨早推一推

下午推一推

推一下

扮工推一推

早上一推

大大力推

係時候推推

推一推

大力神推

放工放學推一推

大大力推post

晨早推推post☺️

全力推

紅日推推推

睡前一推🙈

再推推🤤

早上推一推

天天都推

午飯推推

下午推推🙆🏻‍♀️

每天都推

晨推

汽車推推

晚上推推

番工推推

開會前推推post

午餐推推

大力推推

中午推推